太和洞久咳丸陸浩明係咪rap緊

速度太快 聽唔清楚

rap god都仲聽到 但係久咳丸真係唔得 好痴線